# Системные переменные

- System.NightMode - ночной режим. Устанавливается автоматически. Доступна в виде
переменной $night в пользовательских скриптах. Включение режима также
устанавливает переменную $mute в скриптах (отключение звука).
- System.SecurityMode - режим охраны. Доступна в виде переменной $security
в пользовательских скриптах.  Включение режима также устанавливает переменную
$mute в скриптах (отключение звука).
- System.SoundMute - установка в 1 позволяет отключить звук независимо от режима.
